# Aula 01 - Mesa de trabalho

A atividade consiste em realizar uma partica de jogo da velha, utilizando apenas um bloco de texto. O aluno deverá iniciar o projeto, compartilhar o código através da extensão Live Share e, considerando cada rodada uma alteração no código, deverá registrar uma comentário para cada rodada até o resultado final da partida.

## 1. Instruções

Os alunos deverão se reunir em dupla, escolher entre O e X, e jogar uma partida de jogo da velha, substituíndo a vogal W por X ou O. No fim de cada jogada, o aluno deverá registrar com um commit a coordenada jogada. Exemplo: Realizei a jogada X na coordenada A1.

## 2. Entrega

### Nome do jogador X

Substitua pelo seu nome.

### Nome do jogador O

Substitua pelo seu nome.

### Realizem as jogadas utilizando o modelo a baixo.

| -   |  A  |  B  |  C  |
| --- | :-: | :-: | :-: |
| 1   |  X  |  W  |  W  |
| 2   |  W  |  W  |  W  |
| 3   |  W  |  W  |  0  |

<br><br>

**Nota:** Para entrega, siga o passo a passo do arquivo [**entregaDaAtividade**.md](https://gitlab.com/wssantanna/ctd-fronti/-/blob/main/01/mesa-de-trabalho/__entregaDaAtividade__.md).
